Hulk會時光倒流收集寶石 再復活化左灰既人 之後成大班人同Thanos決戰

屌

how?

又玩野？

hulk是沒用的